有無巴打想一齊設計玩具

一直以黎都想自己設計玩具
想搵志同道合既巴打

留名 支持

Pish

巴打做設計行業嘅?

目標年齡層？

18+

我一直都講18＋玩具市場好大

唔係 只係有興趣

20-40

咩類型先

咩玩法
你有冇門路搵啲廠整玩具？

造槍?

Designer toy

有，但要大量

Designer toy 唔係少量生產咩

想 但唔識3d係咪收皮

唔係 可以買舊泥 自己人手雕原型